62歲綠葉演員陳榮峻今娶吳香倫 堅道天主教堂行禮

做咩成日搵佢兩個做新聞

62歲嘅陳榮峻（原名陳榮基）去年底喺無綫職工盆菜宴上，向拍拖3年嘅58歲女友吳香倫求婚成功，「黃昏戀」修成正果。

茄喱啡1號與2號結婚